有無巴打仲記得vitasoy go?

好飲到痴線，屌你老味可唔可以出返呀維他奶公司